金敏圭（圭圭）哭了... 媽媽我心痛死了

詳請見EP9

咸死我了😭😭😭

圭圭輝停！要出道走花路喔😭

表白我圭寶❤️🧡💛💚💙🧡

樓主燈

登你阿嬤😭

我上一次哭得咁慘已經是我隻寵物皮皮走嗰陣了...

圭圭（壓力前）😭

圭圭（美少年）

咩來架

圭圭（小時候）

皮皮系一隻好乖的Tamagotchi...😭😭

圭圭（黑暗）

圭圭（C春期）

圭圭（維他命少年）

✊🏼

樓主加油

樓主燈死圭圭

點解韓星d童年照成日影到80年代咁

韓國窮

影果陣已經係2010年

我圭圭平民出身🥺

無登 真系咸左😭

知道圭圭咁辛苦 今日成日都食吾落野😞

咁既實力仲係出道圈執到啦
今集俾埋劇本肯定上返上位圈

Gchi✊🏼

比韓劇更虐心😭💔

見到圭寶咁辛苦媽媽我好心痛💔💔💔

感謝您（攬）🥺

係 金旻奎

?

🅿️牌仔🤣

細路 你好笑啲

佢中學

吹牙==

💘✊🏼

凌晨先推post係咪傻q左阿。。。

今日比人收左電話==

所以宜家先推到...😢

咩年代=.=
仲有人係人手推post.....
個個都用apps推嫁啦，，。

下== 咩app

autolihkg+
你係咪現代人=.=

Down緊黎試下先😳

訓了
有唔明就pm我啦
今日仲未爆pm既應該

唔好再咁傻人手推啦

好的
感謝你🙏🏼 親

圭圭（無死角）

🐢😞 他今晚也哭了

跳樓了 新聞見👋🏼

好慘

一早話樓豬系燈神，，。